［愛心］蘭的是日晚餐-「茶餐味。」

❤️❤️❤️❤️❤️❤️💓💓💓💓💓💓
😍😍😍😍😍😍🥺🥺🥺🥺🥺🥺
好中意食

粟米六粒飯

is

蕉 是媽煮嗎

咁多飯

嘔吐物

賣相唔靚 但應該幾好食

呢個超正

是蘭媽煮

不多

咪咁

是

係

食屎,痴撚線

非

如果我用罐頭粟米湯撈芋絲，唔知會唔會好食呢

都正

嘔吐物師

唔識欣賞香港茶餐廳師

買咗韓式冬菇紫菜湯

這個很正

😅👍

Is perfect

賣相麻麻

過得去就得